投票日搞廉價團送廢老去旅行

忽發奇想，既然廢老從來只問利益，不問立場，而我哋籌錢又咁快，不如逢投票日籌錢搞咩老友記中山海鮮一日團，總之送走佢哋，等佢哋唔投票，又唔係直接賄選。有冇得諗？

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

可以諗諗, 但你要搵得啱果班廢老, 點樣準確reach 得哂佢地?

送D廢老去地獄就啱

去水泉澳邨搵

靠各區已經做緊地區工作嘅關注組同嚟緊有打算參選嘅「獨立人士」？

自己個票投左先

唔洗自己出哂錢既，你話佢知99蚊兩日一夜都仆到黎啦

投票站關門之前
佢都可以返去投票
投票時段好長，點確保佢投唔到票？

係呀，target一啲比較關鍵嘅地區搞
每人貼500，有500萬就可以送走10000人
區選的話，好多區差幾百票就有一個議席

keep起身份證

帶佢哋去無限shopping加食飯食耐啲

不如低成本D, 搞個"唔投票大募集行動"只要交低身份證一日就送$100百佳coupon

印象中之前係咪有人用副本都投到？
同埋咁會唔會直接構成賄選？熟法律嘅講兩句

或者自發送自己啲老豆老母親戚去旅行啦

應該叫"全民大抽獎", 抽獎資格係選前一日入紙，但要交低身份證，process 1日，過兩日可以領回，抽中又答啱問題，可得$1,000,000現金獎！

副本問題，唔清楚。

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬